【警世】HKDI CCTV 小心被誤導方向！

大家都係集中係時間 ( 56 > 57 > 56 )，同埋 55> 56 有殘影呢兩點到！

小心係想誤導大眾去追查呢一兩秒既事，而真實既一面就被無聲無息隱藏左！

情況就好似 831 太子站，大眾一直被誤導左去荔枝角站

兩秒鐘時間有乜野驚天動地既事發生，係香港，我真係唸唔到

大膽假設，小心求證
光復香港，時代革命

點解可以俾校方揀一段仔嚟公開？
宜家要佢整個行蹤啊

係剪接呀 可以剪成前一日果個時間畫面都得 你明唔明?

其實只係證明片段極有可能經過修改，唔一定係呢兩秒改過，可能係開始改，可能係呢兩秒結束，可能係中間

我就係想講呢樣野

班仆街高層走數唔公開cctv
見群情洶湧後門閃人
屌佢老尾有種就避成世

邊個放低陳同學個袋既片仲未公開！